蕭生又講溝仔溝女！笑死！

呃蝦條都識解叫雞變左沉船

係咁屌那聲同自己笑

7分42秒 扮失戀聲

蕭生都話冇感情就直接叫雞唔好煩

佢咁有錢都唔扮斯文 好貼地

無話題典算

學蕭生睇多d書

學多d野咪有話題

我睇書只會睇唔識組織到然後講出黎
我有閱讀障礙同社交障礙

正

應該唔關事喎 mk仔就冇咩睇書 一樣溝到女唔你睇晒1-8講未先

我係蕭生Diehard fans佢Ｄ片我日日睇，我就係唔識點組織出黎

如果佢同d仔女出席晚宴

d仔女扮晒靚

佢就開直播 著d平衫 爆晒粗咁

諗起都好笑 打破傳統

所以蕭生做過編劇 住你創作

有無平平地既編劇班

而家邊有可能有呀 你唔夠藍都唔受你玩啦

你睇下d電影協會娛樂圈全藍

係蕭生另類

寫作班呢，有無Ｄ幾十蚊一堂既玩下

你個名

好唔好呀！多謝大家

又係你呀，蕭生打手

蕭生咪有教

實際得濟，肯定會俾好多女人插死

有無由第一步開始，零認識

你喜歡孔子嗎？

你要超熟歷史囉

佢真係好鐘意j編劇

時代貼晒海報打飛機

佢已經練到真假難分

都唔知佢講真定講笑

佢又話70歲時間會大爆自己性愛史

d魔性笑聲好癲